「減肥」我發覺肚餓飲whey 真係好work

餓果陣飲杯whey
真係好易止肚餓

p.s. 當然係你要操開肌, 個身體對蛋白質比常人有更大需求

岩岩整左杯宵夜whey
依家飽晒

再 加香蕉 加麥皮 加冰

我不嬲 當早餐食 再gym 後 訓前一杯

一日幾多杯

依家減肥
碳水不了
bulk 果期加就正

推

夜晚飲casein啦，重有效

無纖維應該唔會飽肚架啵

睇黎巴打未飲過whey

飲whey同飲水分別唔大 , 你係咪gainer 當左 whey ?

飲到蛋白尿 小心